2014 We will be back. 2019 We are back. 2020?

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

We are jailed.

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

上水和你shop聽日仲有

fuck off

We already win!

2020 We will win.
最希望可以講得出We with win.